想平平地買部平板比屋企老人家，求介紹

酒水已備

一係最基本iPad,一係3星s5e

三星tab 系列 性價比唔錯

Tablet一定係買Apple
我敢講其他牌子全部都係垃圾
你一定後悔

呢個真
不過都係俾老人家用，我估純粹要個大mon姐
三星Tab都應該夠用

ipad 32g啦 $2599
平板電腦真係唔洗諗 Apple一定最好

平板一定係買iPad，嫌貴可以買官方二手，都有保養

買咗部Tab A 10.1比老母用黎睇Youtube用
無咩問題都幾順

ipad 入門版
不二之選
因為老人家用IPAD最易上手
(利申我是AN撚)

官方翻修ipad

ipad 入門版，不二之選

黃既: ipad
藍既: 求撚其

幾平先？

一定係 ipad
andriod fans 都咁話

Apple 雖然正好多
不過都要睇老人家識唔識用apple system
（好似我老豆就完全掂而且9成9都學唔識
比老人家用就主要係要大mon易上手
反正佢地都係用嚟上下網睇下video
三星tab的確夠曬洗

an個OS咪仲難用？

IPad for sure

你試下買部An比佢，可能仲慘過用iPad。
如果Apple System都用唔掂，即係等於我阿媽一樣，只能用Nokia舊式手機，An或I system 都用唔掂。

成日覺得apple應該出部平啲嘅平板 其實無camera都無所謂 極少用tablet影相

不能同意更多

要插卡插電腦入粵語殘片

而家呢水翻新整修最平果部都貴過iPad 2019

Samsung Tab s5e啦
又平 又大mon 又靚mon
又輕 又核電
仲有4個喇叭睇片一流

同埋因為tab s5e既長闊比
令睇片時既螢幕使用率比ipad高
所以點解ipad好似大部d
但個畫面都係差唔多大

比老人家既話
tab s5e係唔錯既選擇
簡單煲劇上下網完全冇問題

申利：非三叔打手

翻新本身都係中高階iPad
老人家如果只係睇吓YouTube
買全新2019仲好

睇彩數啦
有時候低階都會有
不過唔多
三不五時睇下
會有好多荀貨執

小米

點解唔係推薦新啲既tab s6?

邊有呢個講法
唔識用apple os都好過要佢格硬用android

三星平好多咩

ipad咪得囉 $2599最平

如果老人家睇youtube 多應該ipad 好D 啊
一㩒開就睇得啦
好過an system 老人家唔知㩒到D 咩下載左apk file 之類又出錯之類
麻煩到自己

iPad mini

Apple Ipad la

Fire 10

10.2 吋 iPad 再用學生優惠買

iPad 32gb 兩千幾

s5e
mon靚，4個喇叭夠大聲
拎黎睇Netflix, viu, youtube非常正
唔打機都夠用夠順

利申：用緊

官方ipad pro 翻新機
上年買2017 $3000左右 好正

x2

齋講個螢幕比例
ipad 4:3
samsung tab 16:10
用黎睇片睇戲 差幾皮

s5e resolution高 4喇叭 唔知有咩輸

samsung黎緊出tab s6 lite, 再平d

講漏左 s5e淨重400g 算係最輕既平板
比老人家一流

早排買完自用中

$2599 買到部ipad 都仲唔叫平?

ipad $2599
自己用開an機 但android平板真係好撚垃圾

點解唔買iPad cheap
個性價比不能更高
老人家夠啦
認真，老人家用Samsung會覺得好復雜

我中過伏
買an tab俾老人家
煩過閪你想像唔到，老人家㩒多幾層嘢會有幾大障礙
就算個system只係難少少，就用多幾多時間

Apple一入去望哂啲app，㩒入去就用得，如果你搞好哂啲settings，然後將啲佢唔用嘅嘢入哂落個folder再放最後一頁，基本上無乜嘢會㩒得錯

我最後拎咗部an tab做自己床頭機，買咗部ipad cheap俾老人家

雖然........佢剩係拎嚟facetime同埋玩啲濕鳩game，間唔時睇下YouTube同報紙

疾到仆街,電又廢
好後悔買左依舊電子垃圾

老人家嚟講，an係咁彈app，問你re唔report都會唔知點做，又打俾你

s6 lite好似仲差過s5e. 枝筆又唔係個個啱用

講到尾都係睇個人需求 建議樓主睇下youtube d比較片
但只能夠話 an tab會彈apps, 難用等既comment 已經唔適用於2020既samsung tab上面